
                      Dentro del género zombie, ''Train to Busan'', es una GRAN película.

Yo desde ''The Horde'' o desde ''28 días después'' no veía una película que
realmente agradeciera tanto como me ha pasado con ésta.

Agradezco sobremanera que a diferencia de la gran mayoría,la historia transcurra
de día (para variar un poco),
agradezco también que la pelicula no intente rellenar huecos con topicazos de primeros
planos de caretos de zombies o con escenas violentas que no vienen a cuento;
 pero sobre todo agradezco que los protagonístas no sean ni ''Brad Pitts'' o ''Ejercitos'' 
armados hasta los dientes, sino ciudadanos de a pié, como podriamos ser cualquiera
que con lo único que cuentan es con ellos mismos, y con ''piernas para que os quiero''.

Ojalá llegue a TODOS los cines (y no a cines y ciudades muy puntuales) porque me encantaría verla en pantalla grande. Aunque no lo creo...
ainss, seguramente si fuese una superproducción norteamericana todos dirían que la película 
es la hossssssssssssti... pero como los actores son asiáticos y la pelicula es coreana pues....
¡ya se sabe!

¡Imprenscindible verla! porque la película te atrapa y te hace cómplíce de principio a fin,

Kiss kiss,
        
            